頭先幫老豆落7仔買煙, 佢問我要身份證先比買, 係我個樣唔似過左18定我似通緝犯?

頭先戴住個黑色口罩落去, 係咪睇落太似通緝犯look佢唔敢賣比我, 定係我睇落唔似過左18歲?
利申: 19歲 第一次買煙 乜都唔識

😂😂😂😂

似ii

想知你真名

即係點

屌你

非法入境者

屌

成日周不時行街都見人戴口罩, 點解得我係咁既待遇